【呃人又斷正】何君堯昨稱田螺車貼海報被焚 CCTV揭火後貼宣傳品

其實何妖有幾恨做影帝
支那01，唔貼 link 了

立法會新界西候選人何君堯聲稱，昨凌晨有支持者的混凝土田螺車被焚燒，並稱相信縱火原因是該車貼有其宣傳海報，而「遭受迫害」。

《香港01》今日取得多條獨家事發片段，可見混凝土田螺車被焚燒一刻，車場內未見貼有何君堯宣傳品，至昨晨何舉行記者會之前，才有3名男子為在場田螺車貼上支持何君堯的海報。

記者今日致電何君堯，對方先稱當日案發前車場內滿是他的海報，之後又稱海報只貼於車頭，其後再改稱案發後因「怕惡勢力」曾撕走海報，到早上才為在場車輛補貼上海報。

支那01連何妖都踩？
班藍屍覺得何妖最做到野喎

真係01黎？

01定位係淺藍淺黃中立
小罵大幫忙果類
何妖呢啲深藍路線唔啱佢地

01都唔企何妖個邊作故仔

何生變condom

係咪講緊琴日八鄉扑車個單野？

回帶撚
2016年9月㗎

補貼

未查清楚撚：不割

擺明係扮黃啦
但係又要話手足係暴徒
下面堆comment 又全部藍屍
唔岩佢都唔洗出黎踩一腳掛
冇人再會信佢地黃嫁啦喎
Btw都係多謝佢地比彈藥

回帶撚

唉屌，俾回帶撚 fake 埋一齊做回帶撚點

正常主流建制派應該唔會妥佢啦

拉
回帶